physical sales 入

新人 未簽過p記
想要個一年／兩年plan
學生
留tg

同問

帶口罩 玩健身

推

大家注意衛生
運動出入沖好身 戴口罩

利申：非P記

同問 10月完約 想續